CS:GO🔫(41) G持Faze復仇丹麥狗

faze啲anti eco

留名

sadokist skype對話俾人流出左啦

條友話去幾個大LAN AFTER PARTY都有食COCAINE

好好笑

WA

Wtf?

astralis 贏夠啦...比其他人贏下啦....

After party食好正常姐...

take drugs ho normal

but i want a functioning liver by the age of 40

so i dont

冇記錯係話佢想去lan cast既其中一種原因係有drugs

成堆Pro players high大哂互屌

FAZE

faze win plz

rain原來病病地

Silver仔打MM見到有條撚屌連拆彈都唔識

this double peek

險撚到...

工具人勁牙

Xyp9x成日呢D clutch都係lineup但差少少

想做女性既公車...

嘩屌Device

device

ALLU比人ONE DEAG 送AWP

niko

let niko take the awp plz

呢ROUND 原本Glave 個PLAN 但Niko

allu

而家唔識玩deagle都唔好話自己係pro...

niko今場除左岩岩果2下好似消失左

屌你緊張到

gg

咖哩根在下一盤很大的棋

讓一追二

位置唔同左

device....太勁= =

贏兩場pistol都輸

device真係好撚勁....

丹麥狗

「我只係一個support Awper」

爻5刀

痴撚線astralis場場都有一兩條友勁到仆街

唔係deadfox講嫁咩

gla1ve 果陣一入 Astralis就做IGL?

又astralias贏

頂住個a全隊去晒b打

NIKO都係要做二奶

開始有少少fnc個種dominant...

dupreeh 呢年都勁到痴線

Map 2應該都係ast嬴
karrigan講既inferno secret trick應該用唔上

咁Faze係當時既邊隊

輸device個clutch

Device

辣殺

其實咖哩根只係丹麥仔派出黎既線眼

Still TSM

我都覺 其實以前既TSM都係好撚勁 但....

世界欠niko一隻盃

當時o既navi?
去唔到top 1
但又唔會輸俾其他隊

點解工具人同豆P佢地幾個仲唔CHOKE

因為到niko choke....

打唔慣決賽,之前個隊冇咩機會

諗起馬體會基士文第二次決賽射失12碼

基沙文=niko

device = 美欺
olof = 牙朗

gla1ve一入 Astralis就做IGL?

見到佢個髮型覺得佢好廢，點知咁勁

睇個樣以為傻傻地

成隻龜咁

so called 決賽仲悶過NAVI VS FNC

我都係想睇埋INFERNO啫 ASTRALIS MAP3先羸得唔得

又到nuke呀屌你老母

諗起bondik同Edward

我落場打應該仲好睇過佢地

01:30+nuke=安眠藥

訓前都係留個言， 唔撚追啦直覺As贏撚緊

睇髮型就判一條友勁唔勁

NUKE都係靠RAIN同NIKO CARRY架啦
NIKO冇態就收皮

又nuke 我屌你老母

要個新仔carry

咪好似NiP咁囉

輸左應該有成千key

睇ast 輸pistol都唔會興奮...

又打手槍

RiP

攻撚到就9成save既map真係點解要放入去俾人睇，係咪執笠呀valve，還我dust2!!!!!!

輸少啲anti eco都贏撚左啦

FAZE好似手槍必嬴...anti-eco必輸咁

Gaben:我就係要個1成

dust2咁撚經典嘅圖都要remove

Faze今次到底嬴左幾多% pistol round

宜家隊隊D force buy都好得人驚

Fnc>ast>faze

真心唔明nuke有咩好玩

dat gal?

左右起雙飛

allu,,,

連嬴5~6 round都好 1輸就eco

Astralis control room命中極高

allu 4連回 仲以為自己留左4次言

笑撚死
"should be , i said"

4個cm都allu
以為自己壞機

NUKE=丹麥主場

allu個頭要仆到咁前睇野 隻眼唔盲咩

垃圾valve幾時先放番d 新map出黎

Kio

-dd

Door pre fire 呢下要學幾耐

想知jdm有冇爛過椅

Ast 一發力好撚恐怖

唔想又睇astralias贏

jdm又係好搞笑坐到勁後

jdm

__/

niko repeek幾次都唔中都唔走...

Off guard frag

No experience

平時既佢最後個下應該會中既...

AST 逐個逐個睇又好似冇勁到咁,但加埋一齊就

果下應該走唔到...

其他人手槍 佢博下

對槍自信好高

JW呢的應該bungee走左

That boost LUL

KJAERBYE入左黎之後durpee 轉左做半個support，之後就好勁....

震佬專職對
豆皮就專心support Refrag

T基本上好屈

Device 比起之前穩定左好多就真

震佬外掛狗

之前dupreeh/ device 是但一個choke就收皮，但上次major有時device都唔係top都嬴到

allu...

Eleague震佬
Iem Xyp9x

allu 今次

a llu

Allu個位咁都3隻

究竟allu係咪有雙重人格

屌 捱唔到inferno

咖哩根唔好choke

祝Faze好運🍀

點解連個coach都要飲redbull...

隊隊啲eco 打撚到gun round咁

Faze

個心都要落場打埋一份

wtf happened

以前多數打DEVICE + DUPREEH
而家5隻都有料黎

on99

次次最後幾秒 都睇唔到save唔save到

KJAERBYE d entry 勁到...

Allu

不過佢做CT有D唔穩

faze nuke

MAP 3

好似有map3睇

比我睇INFERNO啦

t 難打到仆街...

niko慘

11:4啦 除非Faze輸

又要打手槍

FAZE又要拎手槍了

karrigan D 打法真係打亂章

Kioshima鋪鋪都喺底，真係好撚柒

唔明faze換人極都唔換走kio kio連clutch time 都廢左好多 利申 kio fan

faze咁撚有錢買shox番黎把啦

佢又唔係STAR FRAGGER你想佢點啫

pistol=new meta

真係唔會輸手槍架喎

嬴晒啲pistol..

有邊個換

Ckf

faze 咁撚有錢，識英文就買得架啦...

真係痴撚線 d force buy

dim ar 5in

留番aizy

買到邊個過黎呀 人地又起碼拎過MAJOR
而家有隊個D又唔會走

karrigan

除非KARRIGAN走唔係KIO冇可能走
訪問都講過幾次好多野都係要靠KIO聽哂KARRIGAN講先EXECUTE到

14:16

想知kio要打到點先唔會俾人賣走

每次殘局都要1V4 以上
帶頭拎ENTRY 每次要兩隻

niceeeeee

佢個位 第個SITE一爆 佢FALL BACK經常1vX

in your face

OK KIO可以留低

map33333333333333333333333333333

打唔到人=PROBLEM

faze 2-1 plz

Map3

NWS 你記唔記得我借左你野

choke 10 round

nt

有無CHING睇到頭先glave係邊到彈出黎殺2隻

我就覺得應該換alllllllllllu

$500

睇住岩岩比nv踢左果期真係

ct red

果然KIO又2個ENTRY KILL
終於唔洗比人屌

allu派膠同carry一樣多...

god個陣真係好god bot個陣真係好bot...

記得..
我把M4 Poseidon

inferno faze機會大喎

有冇手足撐allu

Allu係手感仔

5050炸
Fnc都要輸
Ast inferno一有位對槍就贏左7成

-kio +friberg

Allu似klay
Karrigan 似curry

thx

屌fnc輸on9野咋

諗住玩返A4
唔玩A1
我CACHE1個守A得20粒好難打

瑞典cs

allu hype

我想要AK-47 | Bloodsport

如果faze個awper係oskar會唔會仲勁啲

allu尋日打爆kennys喎...

oskar打aggressive好啲

迥光返照咋

niko d deagle可以做到野
但係佢既狀態....
記得以前玩pickem，Eco warrior放niko實冇死

Katowice 永難忘

但ast既inferno唔係真係差到Na Vi咁

不過佢啲表現好似coin flip咁

屌
nerf o左之後都冇再用過
a4又唔係難壓，擋rush真係好有用
加上cache真係a4好用好多

呢個真

等多排啦
BLOOD SPORT個價HOLD唔到好耐
應該就跌

買比我

CHING可唔可以分享下

岩

有矛甘勁牙

今次sli 暫時功大於過啦

隊友Drop 1s我都彈o番俾佢

faze今次比賽
karrigan>rain>allu=niko=kio
有冇人反對

U mean choke?

想要

=.=俾你發現jor...

係同邊位男user5個字名有仇口

當年kinguin 淨番rain

map3

inferno= igl 之戰

卡卡BB2

賴存孝 唔好出左名就咁多嗲

....

欺凌

再嘈PO你著ADIDAS + 咩LV 袋擋子彈個張相

網絡23條就係因為你地呢班人...我聽日就去支持立法...

faze

BB

我是忠良的...

ast開局個組織

冇eco 呢回事...

條友舉張相得返rain係度

eco已經唔再係eco...

??????

sadokist做乜9

RAIN做乜唔買甲

kio

反allu既出來說句話呀

wtf

發覺allu打inferno特別勁

allu ging牙

faze又輸呢啲...

maikelele

工具人

工具人搞串個party...

Xyp9x

xyp9x

支持ast=支持黑警

工具人咁樣完全係損人不利己....

大家會點排KONFIG MAGISK同KJAERBYE

hi

rain 1 1 11

潛力 MAGISK>KJAERBYE=KONFIG
NOW KJAERBYE>MAGISK>KONFIG

faze.....

KONFIG = KJAERBYE> MAGISK

rain

double-grenade

KJAERBYE勁撚到咁點打呀...

雨

咁多次都殺唔到PIT抵輸啦

Rain

molamola 一邊就著曬火 一邊就鳩一下鳩下

一唔守PIT就輸

真係好撚勁 佢補埋dup個位
俾到情報佢faze真係無得打

carrygun出大絕啦

個人認為t side玩awp其實無咩用

好想睇Secret trick

裝到B一定有用啦

次次搶左banana 就守4a 咖哩根又冇反應

Rain好撚型

henryg吹到ALLU CT AWP咁撚大
睇下ALLU點CARRY先

4FRAG換hf....

kio....

咖哩根。。。。。。

有冇巴打覺得henryg好撚gay

藍色五個字user

Niko下flick

secret trick未呀 就完場啦

連隻雞都要玩allu...

又關我事

隻雞

邊到外掛左

kio 做乜撚野呀

kio??

派膠

邊個再串ALLU我同佢死過

求神拜佛kio唔好再派膠

屌你老母好似d 消化仔唔知人地入哂site係個smoke盪失路咁....

kjar依吓入

呢下

又唔係話你
你對號入座做乜鳩姐
藍色五個字就一定係你?

KJAERBYE涷左就到device黎料....

呢個double fake係咪太慢....無晒錢...

反allu既出黎

karrigan choke choke地....

係final都見到依啲企位真係

嚇撚死

karrigan守唔到B就唔好學人守啦

karrigan.....

ast呢個plan......

niko揸ak仲好啦。。。

feel到karrigan果種手震...

Karrigan

RAIN

手震到槍都dum撚埋...仲choke過TSM....

AST下round eco，即係ast嬴了...

等睇ast又打b niko枝awp打一隻之後收皮

佢本身想PICK AK但跌撚左唔知去邊啫

知呀...緊張囉...

好緊

屌

glave要望幾耐先扔...

WA DIU好緊....

niko+rain

好緊牙

Faze up

屙尿

karrigan choke到....

急尿咋

希望dupreeh同glave好好反省

Karrigan 關鍵時刻派膠

我隻眼又3D左...

臥底

secret trick未

secret trick = niko awp

secret choke就有份...

......

最尾點解唔揼火

Karrigan好撚搞笑

karrigan瘋狂choke，個B 根本niko守哂

karrigan做乜9呀

carrygun high到

我都想知

會回來的

永遠第一個死又殺唔到人

好似趕唔切 應該計緊時間

KArrigan 就係Ast 既secret trick

急尿唔好飲咁多水啦

device可唔可以choke一陣

仲有人有smoke,你比火都頂多係阻佢行出黎姐...

allu on redbull ez win

買左30蚊faze, karrigan可唔可以爭氣dd

ALLU

allu please....

allu choke...

仲黎............

bot allu

飲完redbull未消化...

好似係咪有邊個講過話double awp守好正常....咩m6個陣都係咁...
老實講,即刻打兩隻

消化了

niko穿左幾多次

#370ImagineDragons1 日前
1.6 m5都三awp啦 唔明有咩問題

屌你老母karrigan真係冇用架喎

Secret trick

karrigan做d野得唔得..

堅on9 比niko玩rifle仲好啦 次次係個位最多殺一件

Karrigan用咗 ？

老實講 double awp真係好正常

karrigan問題啦下話....

niko開始tilt

如果double awp就係secret trick我真係

On9呢個係secret trick

Karrigan 果個位一個都take 唔到..

niko bait，karrigan果個位一隻都打唔到

KIO

有!

niko都好似peak太多 karrigan個位等ast再入小小先打都未遲
頭先射左陣先知佢係到

想信
但望著karrigan條廢柴...

Astralis可以守到faze打a唔打b
Karrigan 可以守到Astralis9成打B唔打A

直頭射完跳埋落黎先打死佢....

岩岩一隻去b fake完全冇ct信
karrigan d招比人估到哂啦..

on99 咁快開槍做乜
niko唔再peak逼ast入去打 karrigan應該都打兩隻

NIKO!!!!!!

GOD ALLU！！！！

0hit

跟住kurrigan去攻就入硬

Allu !!!

有人敢笑allu?

inc ot2

allu 20年粉絲俱樂部
團長:rex

其實ast打幾好睇

…

FAZE好波

反allu既麻煩出黎

勁到

allu殺人唔多，但每一殺都係impact kill..

dupreeh............

niko第2次入決賽就有冠軍

最後3ROUND KARRIGAN啲CALL準到

Secret Trick

手震腦不震

karrigan終於有冠
不過唔係MAJOR

一定

今年major正....

btw where is the fucking secret trick

niko 心諗
carry左咁耐終於比個冠軍我

呃你等你check多D位呀傻鳩

ot嬴kio同allu....

嚇鳩astralis架咋

聯合國隊嬴係咪CS史上第一次?
認真想知

navi就繼續攬撚住p1mple 出局啦

下一個major 係cologne

krakow

cologne唔係major了

7月21好似係

唔係，不過買咗飛去睇

沒有CS老屁股嗎?

好感動。。。。成班棄將變champion。。。。。好似睇緊電影咁

你

幾時買得KRAKOW MAJOR飛
想去睇

成隊problem嬴到

kio twitter update未

niko is the solution

其他乜都假，呢個最真，好似係

rain係咪faze成立到而家都係度打緊

faze
ast
G2
north
navi
HR
群雄爭霸

邊個話要換

yes

YES

反allu呢?

allu係廢 有咩問題?

唔同你d矮仔計較

同個5e得800分既討論 我係咪傻左?

karrigan=劉備

咁突然既

nV個時唔係kenny話要踢佢?
依排睇twitter又好似好fd咁

rex=潘鳳

孔明貼切d wo 清

扮下野都要

niko 唔撚想答佢d 問題

你=曾志偉

其實MVP應該係rain/kio

ok 貼你

認真成個比賽MVP我揀allu

sor...

rex = 傻閪港女

同佢地無分別

allu 百步穿楊果陣你J緊kio??

屌你老母 2點叫左個m記 而家都未撚到
一陣唔撚開門算

j 緊你蘋果段video 呀
post出黎再j下

麥麥送D員工係弱智D

肚餓,到仆街

果日簽約着深藍色衫....

iem sydney freeman vs niko

呢個得意D...

係...本身仲有扮睇書...好ON9好彩冇放出黎

想睇...

hi 深藍

PotM: Fabien "kioShiMa" Fiey was not only FaZe's top fragger in the series, he also had the most kills in the rounds they won on Inferno and Nuke (37-12 score in those rounds). Contributing in 91% of rounds on Nuke and 81% on Inferno, the Frenchman's consistency earned him the Player of the Match award.

WHERE ALLU

when leave

為左我，唔好走，OK?

懷疑ckf仲等緊個M記

傻閪 食緊杯面la

見到HEBE個FB PAGE
見到隻LAWENCE NG話人垃圾外掛
佢自己咪一樣

都唔知邊度搵黎咁多傻仔fans 睇個page

人地上係IGAMERS做週報
唔係邊有咁多小學雞睇佢PAGE

link?

我記得最撚好笑係佢話咩看自己研究過點讀

死撚開啦垃圾
每逢比賽post最多就係有d垃圾扮識睇

不如你話贏完pistol第二round輸俾tec9 helmet
垃圾大鷹唔撚識睇cs又唔識打
扮識睇

唔識睇想鞭我屍果d個腦仲弱智過bbd

😭

邊個

十幾廿頁果d垃圾

olofuster....

買gibson拉

屌你老母
AST同FAZE教壞哂班垃圾學人ECO拎DEAGLE出黎

nip nip

屌你老母 nip世界第一

ching sick ball

Why NiKo is HLTV MVP?

自隊一打膠

捧星

icejjfish

++

返緊學牙清

又訓唔著

醉曖柯囝

55

岩岩開電腦見到呢舊野

有冇用...

聽緊

ex de

匡智版超頻...

66

Ha

Vac

VAC

又唔見我俾人vac

蠢

咁蠢既西女人

一路屌佢果陣一路問佢點解咁撚蠢

溝女唔洗搵個醒既 普通智商高過匡智會幾個少少就夠

arm

Vac濕濕碎

真系巧能惡。。。
冇分冇聲岀

sup

想入把gamma p2,等國服出咗先定而家買好

kennel

貴幾舊

屌你老尾 而家個個都係街執隻貓放上黎做乜鳩 想駁乜撚野

親 請耐心等待

on9 sin use taobao...

答佢
店主你媽真夠牛b

sor
叫左MOON係TAOBAO幫我買白色EC2

88

做野之前會諗多步仲會唔會係女人

wanna play one?

恭喜Google用戶，您獲得了Google公司提供的獎品！
4 月 10
每個 星期一， 我們會隨機挑選10位幸運用戶，送出贊助商提供的獎品。 T我們謹以此感謝您對我們的產品和服務的一貫支援。

您可以選擇iPhone 7, iPad Air 2 或 Samsung Galaxy S6.

若要獲得中獎機會，您只需要回答以下三個問題。

請注意： 有10位隨機挑選的用戶獲得了邀請，但獎品數量有限。

i dont understand why this on9 thing show in my steam front page

mm -3

Allu?

OLD NEW...
張相2月19號...

school makes you poor

want get GE

個老豆關撚左冷氣 成日頭好似焗左桑那咁

用左m9啲accuracy起碼加20%

ok

好用?

yo

windows new update Gamemode多左30fps=.=

想再收返把howl返黎玩

Can I hv

仲用緊win7

前2日升15063玩唔到5E搞到要downgrade番

唔開wall唔開ragebot淨玩微瞄唔會ban
同埋有時要扮下 唔好太暴力 仲有得改skin

太暴力就會好似我咁

聽講有overwatch pass/vac pass依樣野 但係好撚貴

Yes ar so I only spinbot^^

MM HvH = best

羞怯的臉帶有一點稚氣

kai le

u have grill...
and u are not allow to play csgo
sad

hell yeaa

7點48
仲未訓得著
明明琴日訓得5粒鐘

訓教 笑左

Always play

kai le都輸

香港最撚好戲
黃秋生 梁朝偉 曾志偉 曹星如

淨係無間道掃飯盒都已經夠拎奧斯卡

邊講得哂...

其實hots好好玩 不過冇人同我玩

人人都當曾志偉係獎門人，我當佢琛哥

放逐都ok

林家棟樹大招風都正過以前黑社會時期好多

睇曬
#respect

hk girl gamer黎講真係幾正
可惜比人lai過全身....

我打到D 水魔精洗唔洗究進左先食?

say real 到VR 電子競技出現，班死老野就會收皮唔敢講野

出左國服之後 冇人會再挽玩具

收到wind

hello china

打降臨升lv 都唔錯

組團去飛田新地call g++

6月去挽

want play cs with guo ren

點解國服唔包香港，有咩居心

可以打咩???

dui a...you yao shang hai 13 yi ren de xin le

xin xui le

屌你睇完final 而家睇澳洲仔qualifier

真係大地球同ak仔咁

d pro player 既time management 真係好撚差
次次都最後幾秒先黎裝bomb
裝唔切就即刻輸

奧斯卡=連登熱門

以前NAVI 果種就真係on9....
而家d 勁隊around 40秒就揀一個黎打...

老老實實姜皓文係好配角，但基本上佢做咩角色個feel都係差唔多，只係佢做親D角色形象討好先咁多人鐘意....

姜皓文仲未突破到果種有苦衷既好人格，曾志偉真係奸又得好又得乜柒都得

曾志偉=曹操

基佬配對？

仲有一日就可以打mm

有祖國CSGO 打MM係咪唔洗排到D大牛

擺到明係婚姻中介公司黎

以後想打大陸狗係咪剩係得返5e 呢個平台

香港人=大牛fans

出轉尖沙咀大把大陸狗

hyper

tpokog@gmail.com
KA MING CHENG
中大既，有冇人識

入ts 有野玩

起底呀...

啱啱5e 打完1.6 player fnatic dsn 你問我答

最尾D笑聲有冇一百年歷史....

g持

已讀仲有冇上連登..

CSGO狗牌

以後steam嘅csgo冇曬中國掛狗, 諗起都覺得爽

愛上左一朵充滿毒刺既花

Charm,想返香港做毒撚

仲有蒙古同越南既弟兄呀

香港本身都大撚把外掛啦

點睇毒得太耐冇左自信去馬

河狗

再多都不及中國人多, 應該會差好遠嘅

幫推

say real外掛狗都唔少...

想知有冇甜

女同事話我好成熟 點好

book定房都得

抖枪术

代表佢鐘意你

話me似26 7歲😤

咁你真係似ge

里昂大哥

里昂今個星期吃不吃飯

When

你幾時得，想和你吃頓晚餐

其他手足都JOHN得

看你r兄弟

食完野叫雞就JOHN

入局了

你?

日本妹同事好撚飲得

now d kids... real chi sin///

Wise!!

講真...未見過Long D 可以長過兩年...河仔諗清楚呀...

nzke

如果而家個女仔接受河仔...都係拍得兩個月拖...之後就long d 你覺得捱唔捱到....

G持去馬...但呢段感情90% 係你離開香港果下就冇左

可能已經反左

搞大佢個肚迫佢結婚

仲要係黑lin大暈果下先慘

諗起都扯扯地

一除褲
嘩! 有鳩呀!

笑左

想紋到Conor McGregor咁

女人鍾意的專心致志做野既男人

Ching似乎傷痕纍纍

女人有腦就唔係女人... 係人妖了...

Yes

哭了

好撚好笑

我點無? 講黎聽下 想知

21s

我講2句你又屌鳩我冇腦, 叫你講下點解你又唔講, 再屌鳩我面皮厚, 你冇撚野吧?

自己成個低B仔咁見親我都屌2下先舒服, 以為踩鳩人自己好威威, 人唔笑狗都吠

Boston Celtics, AS Roma, Houston Astros owners invest in Fnatic's $7 million funding round

Fnatic ging

睇到karrigan同rain個樣就笑了

今次真系駁吾刀了

諗住john交配計劃
點知又比alan食晒

最後個幕見到kio慶祝
都成個毒撚咁

希望牙撚吾好再hey0佢...

我唔明你有咩好屌, 女人天生就係咁撚樣, 你屌極佢地都係好似你咁架啦

我講句你又唔撚高興 你咪當睇唔撚到囉 咁激動做乜?

好波

Vote passed!

British next top model